雀巢膠囊咖啡

有冇人飲過雀巢膠囊咖啡?好唔好飲??性價比算唔算高?

用過既朋友,幫手評論下

見到你個閪名 用過都唔撚答你呀
吹呀屌你老母 你同肥絲唔該都死全家